兩姐妹你點揀。。。

最右個個

一定係最右，識食一定係食韻味

IG?

樓上嗰班係左右不分定係棋靈王慨fd?

揀最右嗰個今次肺災一定唔會中，因為寒邪都不能入體。

of cuz 左 無人同我爭 個個都打搞伯母

最右more

傻仔，相嘅最右同現實最右二回事，分清未？

最右嗰個

allg

米癲拉‧‧‧

從那天起我竟調亂左右

me fced

我女友來的‧‧‧

ig？

最左

第二三張有啲似牙降。。。

我愛牙降‧‧‧

睇唔到鼻哥窿
應該要睇到少少先靚
佢完全係密封左個鼻哥窿所以唔可以話靚

你up乜9呀‧‧‧

4P

你話鼻大都合理
咩鼻哥窿要睇到少少先靚

老母ig？

左1同左2笑到露晒牙
一睇就知老江湖臭雞公厠
相反最右咀角微微上揚
含蓄之中帶一點諳味
彷彿污泥中既一滴純水 淨白無暇
識食一定係食呢隻

利申 最左

我要中間
冇死錯人了掛

最右果個

其實左同中,過多廿年就會變右手邊果個,大家唔洗咁心急

呢位手足應該平時玩開鼻窿。。。

小朋友先會選擇

最右嗰個 呢d先淫

咁樣睇又唔係好得喎...

ALLIN OR NOTHING

一睇相一定係最右 但點知咁多人爭...

全部都要個張冇人出

最右嗰個IG?

這麼醜的女。。
右邊後生應該屌打佢地

所以最右

似jisoo

細路仔先做選擇

why not both，兩個一齊

似小喬‧‧‧